落場撐警隊！！！

過去兩個月，示威不斷，前線警員辛苦了。

我強烈要求民建聯議員要落場撐前線警員，同佢哋講聲加油。

希望連登嘅民建聯支持者，哪怕係一日嘅支持者，我哋一齊換上藍絲頭像，到「元秋」蔣麗芸、「葛博士」葛珮帆以及李慧琼議員嘅Facebook專頁留言，要求佢地落前線撐警員。

温馨提示：認準藍剔，限制過往貼文（僅供好友閱覽）

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

！

自己朋友都可能有鬼，而家都都開新acct

要民建聯議員證明優秀香港警隊唔會濫打平民啊！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳